糞便雨下不停 2個月來加拿大人車都被淋

加拿大這兩個月來的天空非常奇怪，常常下著糞便雨，已經陸續有18人向政府單位通報，也讓不少人感到困擾。

據英國《太陽報》報導，最早通報的是卑詩省大媽阿蘭(Susan Allan)和兒子崔維斯(Travis)，他們在5月初表示有汙水從天而降，弄髒的車子，崔維斯甚至說他的臉被汙水打到，不僅如此，就連遠在2800公里外的黃刀鎮(Yellowknife)，居民史密絲(Linda Smith)也通報被汙水淋到。現在有一說法，相信這些汙水，極有可能是來自飛機的「糞便雨」，飛機上的汙水從排管流出，因為飛機在高空時，這些汙水是固態冰的狀態，黏在飛機上。待飛機降低高度，這些「便便冰」就會融化成「便便水」，之後更下起「糞便雨」。

但加國交通部門調查後，表示這些糞便雨，應該跟航空交通沒有關係。但阿蘭不接受這樣的說法，認為政府在暗藏某些真相。

另外一個說法，則是這些糞便雨來自加拿大雁的排泄物。專家艾莫(Ross Aimer)就認為，加拿大雁有著自己的遷徙路徑，而這一飛就是好幾公里，牠也很有可能一邊飛行、一邊便便。艾莫也推測，史密絲表示看到「黑色點點」，相信這就是加拿大雁的排泄物。艾莫說，很不幸地，這些加拿大雁剛好來到史密絲的後院，導致出現「天降糞便於斯人也，必先苦其心志、勞其筋骨」的狀況發生。（施旖婕／綜合外電報導）

點解大人車先有事，小童車無事咩？

加拿大真係無新聞到咁

施旖婕連屎尿屁都做埋

哪兒來的屎？

諗起有段片係餵d海鷗食泄藥跟住屙撚到全個沙灘都係

同性器官有關係的都要做

飛機上的汙水從排管流出，因為飛機在高空時，這些汙水是固態冰的狀態，黏在飛機上。待飛機降低高度，這些「便便冰」就會融化成「便便水」，之後更下起「糞便雨」。

飛機啲污水land咗先會係ground service 吸走 好撚無知 又作新聞

有冇link,想搵返原片睇

我依為講雨落到狗屎咁大

好撚仆街

飛機上有污水箱的（一般叫屎缸 ）

這是笑話嗎